點解周杰倫啲歌咁好聽 但都紅唔起?

身邊啲同學仔完全唔會提起周杰倫

上黎lihkg又唔覺有人講起佢

明明佢啲歌幾好聽都唔紅，慘

55

推薦你聽佢首晴天

好有意境，聽住首歌就會諗下我高中既愛情生活會係點

新人？ 唔識

好冷門咩

嘩！！依首好正！！！！！

睇黎你對紅唔起既定義都幾高下

人地上左神枱啦

係我真心左定點
人地紅緊樓主都未出世

真心定假膠

樓主岩岩出世？

我身邊啲同學仔都淨係識韓團 明明周杰倫都幾有才華 但都無人識

終於有人講
我都留意左佢好耐 有d歌真係好正
但可惜 無人欣賞

樓豬10後?

周董都唔紅係咩挽法

打機嗰個？

近排都發現左個幾正既歌手 林俊傑JJ

周杰倫好似吾系唱歌架-.-

佢挽lol好西利架XDD

重有陳奕迅 eason

電競界好紅wo

on9

宜家係咩時代
唔紅係咩事

系 禾啲小學同學淨係識吳弱希 周拍蠔 帽仁識周杰倫

暫時首可愛女人真係幾好聽
睇好佢

演員學人唱歌

我淨係以為佢玩魔術
乜佢唱歌架咩

紅唔起

定係我真心咗

所以去左日本發展

咩呀
樓主幾大

當年出道既時候好紅嫁
我由佢出道就追佢d歌
不過後來我唔太buy佢個
土豪形象就興趣逐減

假膠咋

電競毒撚學人唱歌

佢正職送豆腐架
唱歌只係副業

代溝出現左 周董係80,90後代表

有首叫 告白汽球 冇咩人識

新人黎講 算唔錯

依首嘛嘛 唔紅係正常

佢好似啱啱出左幾盲歌咋嘛
比啲時間佢我睇好佢架

9點半就會開直播 成日唱歌讀潮文話自己打機好叻果個 ？

過左去nba發展嘛

周杰倫被我稱為世界上最多好歌聽嘅歌手。
我手機放左由佢出道到現在好聽嘅歌曲，佢嘅歌真係百聽不厭，最奇怪佢嘅歌好似唔會 out 咁，好舊嘅歌拎出嚟聽完全唔會覺得 out, 身邊嘅人聽到又會跟住唱埋一份。

邊個黎 ? 有冇咩代表作

聽佢啲歌
舊時回憶返曬黎

我有聽

平行時空

周董識唔識？

繼周柏豪後我最睇好嘅男歌手

最撚可惜而家有部分中學雞係真係唔知
問番人係未韓星黎

話時話，佢好似係周柏豪細佬

世界末日

最鐘意佢首回到過去
好可惜佢紅唔起

一路向北

樓豬幾歲？

樓主快撚啲訓啦聽朝起身返學

我覺得最好聽係 - 彩虹

其他有:

周杰倫 - 楓

周杰倫 - 晴天

周杰倫 - 我不配

周杰倫 - 後退

總之多到數唔晒...

最鍾意睇周董MV啲囡

吾你老母閪
系你老母閪
挽你老母閪

宜家中學生仲聽唔聽

之前好似話陳奕迅已經變左老餅

咁陳奕迅都紅唔起

係 另外我都睇好eason chan呢位香港歌手會紅

Who?

唔識

好多直必腸

我睇好佢
5，6年後應該會彈起

成班on9
人哋出咗道好耐啦
啲歌ok可惜紅唔起
可能因為拍過av所以公司唔捧

同好

聽開陳穎恩先識周杰倫
希望佢唔好借恩恩博上位

挽你老母咩

有時舊歌都幾好聽
佢同eason個啲都幾正

點解佢出道左咁耐又有咁多好歌都紅唔起既？

咁撚多真心

係
我讀緊小三 身邊d fd冇個識佢

七里香咁正 可惜紅唔起

告白氣球我覺得幾好聽
可惜都係紅唔起

留名等睇連登仔捧紅又一暗星

收皮啦
我愛周董

周杰倫係紅到已經無人會再講佢
懷疑樓主係假膠

典解做人要甘有機心？
我可以證明樓主系真心的

依家d中學生應該唔識

做乜9？

曲到圓

咁多假膠

假膠但假唔哂
事實係而家嘅中學雞都未必知周杰倫有幾紅

youtube成億點率 無咩人識?

周杰倫？而家冇人識你喎？

中學生冇可能唔識，小學生就有可能，識幾個中學生都識佢，有個仲係佢 fans.

淨知佢條女三萬蚊過夜

紅唔起

只係呢一代小中學雞唔識姐

屌你老母

快使用雙截棍

聽下先

周杰倫都算紅啦

反而應該問點解周柏豪啲歌咁好聽 但都紅唔起?

聽過下個名 唔太知邊個

依個真

呢個po十幾年前？

反話？

周杰倫冇咩音樂才華 邊到紅得起

問人幾歲個d應該首先問下自己上左幾多年高登

幾靚仔 可惜咁後生就甩晒啲頭髮

樓主啱啱先係老母個西到出黎 大家體諒下

周杰倫d歌真係好好聽
可惜紅唔起
希望有日佢可以好似周柏豪咁紅就好

咁都叫唔紅？佢喺日本拍咗好多戲喎

喺00後甚至10後眼中嘅周董同Eason
會等於90後眼中嘅邊啲歌手

不能說的秘密 一路向北同七里香都好正 日日都係loop佢啲歌 冇悶過

會唔會係王杰 或者 黎明

衰打機, 如果唔係成就會更大

聽過幾首 一輪咀都唔知佢唱乜9

首新歌唔錯 好似叫不能說的秘密

人地結婚都要係爛鬼古堡到搞
又窮又唔紅都有整容老婆

唔通宇宙醬叫紅得起？

唔識 新人黎？

你是周杰倫？哈哈 我也是周杰倫啊

你聽得到

長氣 正

多謝大家支持

邊個係周杰倫?

真心一問
佢依家紅唔紅
我都好耐冇聽佢啲新歌

乜水黎

最鍾意呢首